[
    {
        "randomId": 456
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Impeta Kajiga ya Rujinja ironsa umunani",
            "option_1": "Umwobo mu nzira",
            "option_2": "Injishi y'igisabo",
            "option_3": "Akaganza k'uruhinja",
            "option_4": "Umudwedwe",
            "correct_answer": "Injishi y'igisabo"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Bandasa bandamira ny'ir'imoso ndi imanzi",
            "option_1": "Ivubi; uruyuki",
            "option_2": "Igihumyo",
            "option_3": "Uruboho",
            "option_4": "Imondo mu gihu",
            "correct_answer": "Igihumyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Rugaju ruberezi",
            "option_1": "Igisate cy'umutsima",
            "option_2": "Umuheto n'imyambi",
            "option_3": "Umusambi; abashi b'inkingi",
            "option_4": "Agahinda ku murima",
            "correct_answer": "Igisate cy'umutsima"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Rusimbuka mu gicu rwa Semugeshi ingombwe ya Rugina",
            "option_1": "Ingwe",
            "option_2": "Urusyo n'ingasire",
            "option_3": "Inshunzi mu cyansi",
            "option_4": "Umwuho w'amateke",
            "correct_answer": "Ingwe"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Abana banjye bavuyemo umwe ntiwabimenya",
            "option_1": "Agahinzi kamwe mu murima",
            "option_2": "Urwara",
            "option_3": "Inkumi yiba",
            "option_4": "Akatsi ko ku nzu",
            "correct_answer": "Akatsi ko ku nzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Bireke bifurize",
            "option_1": "Uruyuzi",
            "option_2": "Inkari mu murama",
            "option_3": "Uburiri bw'umwami",
            "option_4": "Igihumyo",
            "correct_answer": "Inkari mu murama"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Mvumbuye inyamaswa itagira umurizo",
            "option_1": "Ubwato mu ruzi",
            "option_2": "Amaganga y'isha",
            "option_3": "Intosho",
            "option_4": "Ingata mu ruhira",
            "correct_answer": "Intosho"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Amenyo abiri",
            "option_1": "Amashaza akaranze",
            "option_2": "Ibikingi by'amarembo",
            "option_3": "Uruyongoyongo",
            "option_4": "Umudwedwe",
            "correct_answer": "Ibikingi by'amarembo"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Karavugira i Tanama",
            "option_1": "Inshunzi mu cyansi",
            "option_2": "Inkangara",
            "option_3": "Umusigati",
            "option_4": "Guhambiriza igitoki ibirere; guhambiriza inshinge indi",
            "correct_answer": "Inshunzi mu cyansi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Mennye inkuba nyihambiriza Indi",
            "option_1": "Umusure mu ngungu; ikinya mu kwaha",
            "option_2": "Urusenge",
            "option_3": "Igitoki n'amakoma yacyo",
            "option_4": "Ishyari ntiriba rito",
            "correct_answer": "Igitoki n'amakoma yacyo"
        }
    }
]